由處男開始睇Twice睇到變老雞蟲, 對佢地外觀+屌閪指數得出如下結論

魚 > 南 = 波 > 淫 > 腎 > 毛 = 男 > 隱 > 閪

All 韓泡塑化陷家剷臭化雞

南 > 毛 = 波 = 淫 > 腎 > 魚 = 男 > 隱 > 閪

彩>南>>>>>>>是旦

最好笑今次

有咩問題

定>彩>其他二打六>多醜

後面5個唔駛理

波淫 > 魚毛 > 腎 >>> 南 > 定 > 隱閪